港島做gym, sales全面進場

Tg: @10246